有冇讀過bu asso嘅人比個意見我

而家讀緊HD 想轉去CIE
但知道上返傳理好多人爭
有冇人可以話俾我聽asso上返去機會率大唔大
其實我係想從事 媒體 傳播 雜誌呢啲嘢
又或者有冇其他advice可以話點做讀啲咩好
而家真係好迷惘究竟仲讀唔讀HD
有諗過轉去DI

唔好cie 無特別優勢之餘仲讀好多on9科

利申 同樣hd升bu

Cie好正好淫亂🤤🤤

垃圾一間 asso點都係hkcc

唔係想讀佢個top up唔好讀cie

冇讀過
但想升傳理cie 係ok
鄧澤旻都係咁升上去

純9up

巴打介唔介意透露多少少咩HD
你應該係GPA頭幾嗰啲先轉到係咪
我冇乜心想讀好佢 爛grade一定升唔到

唔撚係掛

但讀完top up喺傳理呢方面係咪都好難生存？

又或者大家知唔知city媒體 另外一啲同傳理有關嘅科目好唔好
我真係唔知要點行

係咪得幾條友上得返

唔識呢科d嘢 要等其他人答你

要讀啲on9科例如普通話
成績固然要好，同埋覺得係要世界仔先有著數，識多啲朋友組到好隊友做project都易啲

自己覺得poly同city讀creative media會好啲

傳理都分好多 你係想讀邊方面？

傳理點都比較高gpa 起碼都3.3 conditional offer

City有 tvb同 mc

bu有journal, ad, pr, film

Cu hku都有journal 好似係 離nonjupas太耐無咩印象

巴打都幾清楚呢啲嘢 本身讀開呢方面嘅嘢？
Cu hku呢啲我就唔敢亂諗喇
自己想從事雜誌 記者呢方面 即係傳理同藝術兩方面都有嘅嘢
不如你留低tg等我慢慢問你

你留tg呀

cie 讀過已grad

咁你依家讀緊咩？Top up？直升？

@Shaidsow
唔好意思而家先睇到

psy
喺 外國讀